有冇人覺得新潟代表黎講‼️佐藤栞一個已經屌打哂NGT成個團‼️

簡直同橫山結衣係兩個完全唔撚同既LEVEL ‼️

屌打志田愛雞

垃圾嚟講 生駒里奈世界第一

Where lose 比 胡杏兒

鴨咀火龍屌打

八仔關46狗咩事

不啦
Yuka>肥簽

生狗489黎

咁去大米之家未

八區唔歡迎ngt推

馬可可>>>>佐藤肥簽>>>>>>>>>>>>>ngt

躝未

發嬲既肥簽>>>>其他

真㗎

沙駝正好卵多喎。。。‼️

躝未‼️

ching識d野‼️唔似弱智橫結咁無taste‼️

0米肥簽餘韻

未

我地8牙唔歡迎bugt狗‼️

同意標題但唔同意內文應該正評定負評❓

你唔撚係覺得橫山結衣同栞栞豬同level吓嘛 ‼️

橫結同書簽兩個都正‼️

橫結=弱智低等生物‼️
靚簽=痴撚線正到顛‼️

禾簽寶寶